香港算唔算係新加坡既影子城市?

香港既經濟產業，政策制度，都市規劃，人口面積等等都好貼近新加坡
香港可以話係複製版新加坡

你唔好話深圳係香港影子？
新加坡有冇辱坡罪？要唔要笞刑？